巴士分段收費個廣播係比邊個聽

上左車已經比左$，未上車的又唔會聽到

We see the picture, you see the frame

提個司機要轉價錢

俾司機聽
八達通機要㩒分段

同歡迎導盲犬牌一樣

以前冇咪又係咁轉？

所以成日轉漏